有種紀錄，叫鏗鏘

香港人，加油！

召喚戰士一人一信反對黑警加人工! 黑警你憑咩?

記得要改wordings/自由加減!!!幫手推